(救命) (美帝) sevis問題

小弟係舊校withdrawal張i-20，但f-1 visa未過期，而家新學校出左i-20比我，想問洗唔洗去大使館重新整返個visa，定就咁上網比返sevis個$200就得？

因為renew visa通常係
1. 離開美國超過五個月（我冇）
2. F-1 visa過左期（都冇）

請問應該點做
買左機票好驚整唔切返美國

急

垃圾thanksgiving打唔撚到返去問
全部野都冇開

推

Pish

見你咁慘 幫你推下喇

人生已完

橙

再整過

冇再整過visa 舊年番香港係美國出入境用新i20冇問題

幫推
利申 綠卡

你轉校定點？
我當初轉校係叫舊學校俾晒sevis新學校

Renew i20 唔洗重新整個f1

利申 試過 同試過本passport 過期 都唔洗返香港整

可以返去了

Email左大使館 話唔洗整

嫁比我

轉校呀
但我出左境
而家有新校i20
舊校個張decline左

thanks